話IPHONE X炒唔到果班一定係鬼

256GB 5萬一部都大把人收

陰司紙啊？